有冇人覺得在坐所有連登仔都好negative？

樣樣都要屌一餐

我Agree
They真係Very negative

我都think係
All連登仔都係咁

Well I don't think so 囉